懇請盧偉聰（聰仔）加入香港足球代表隊

眾所週知香港至今仍未參加過世界盃決賽週，
更離棒盃有一段距離。

雖然香港市民全力支持港隊，
深信假以時日必能入圍。

但是香港正面臨社會嚴重撕裂，
而聰仔又展現到無可比擬的傳球能力，
為凝聚香港社會，急需聰仔入隊以便奪冠。

正評支持聰仔
走啦，傳球傳到加時

隔離真係有個球賽post

香港史上最大球賽正式開始！